我都想有幸福 做中央空調我想既咩

望住自己個wtsapp list
係啊 全部都係女啊 又點？
係啊 好傾啊
飯局約親我都係女性啊
但果個有仔 果個fd zone

我自己習慣對我所有朋友好好
男女一樣
搞到我就算比signal我鍾意果個人都feel唔到
如果真係溝佢追佢 就on99成個傻仔咁
講錯野做錯野
當fd咁對待就好快熟
但換黎既係fd zone

曾經有諗過自己 係咪條件問題
係咪樣貌問題 身型問題
之前有諗過呢個問題
十個有十個都屌鳩我點解冇自信
而唔係話應該點執啊 應該點改下儀容
去夜場多數同fd玩 其實自己麻麻
多數都係幫手照顧d冧左既fd
間唔中都會有女痴埋黎
但我又唔鍾意夜場識女朋友
咁照計唔係柒啊
除非身邊d人全部撚鳩我既姐

有好多女性fd都問我係咪冇女
係咪眼角高
眼角高好啊 起碼都有人鍾意啊

今日又有個幾靚既女仔
一個已經feel到對我係兄弟既女仔
見到我唔係叫我名
係直接叫我大佬
攬哂膊頭咁
經過咁多次失敗既經歷後
而家已經好佛系
比人fd zone前 先fd zone人
起碼做到最自然既自己
咁一班人約出黎玩
佢同我講佢對其中一個mk有feel
之後佢散場比個mk拖走左
我先發現自己耿耿於懷
歷史總是不斷地重覆

硬係覺得就咁一世
點可以比女仔feel到我鍾意佢
但又唔需要表白
25歲啦 A1咋
我要女朋友啊 唔係要女性朋友啊
要咁多個把撚啊

厹就厹啦

溝唔到既mk 扮毒撚

中你老母咩 厹蝗蟲收皮啦

咁我認我唔靚仔
不過應該唔係柒

都幾貼切
但我不嬲都唔覺自己係毒撚

空你老母調
大陸狗
Block

中央冷氣？

樓主係咪天秤

唔係
一個會比人話小氣既星座

想要女朋友就要主動識多d異性架啦
擴大個database架啦
搵到個完美伴侶個probability得0.000003571咋
唔通天跌條女比我咩

一齊之後對女朋友專一咪得 有咩問題

再加上
有仔既我係唔會搞
如果你話完全唔准見既話就太極端 你贏
有幾個我甚至同埋佢條仔打波
咁算厹未